是日美味午餐

大家食左咩

公司煮 ？

似屋企

唔洗返工
一陣出去行街 有女搵我

屌
我個度得呀姐

仆街啦放假 最憎人放假
你老母搵你 ？

cow牙姐囉

狗糧

比n賓玩ac

好撚好食

係女cow我

英俊Gap皇

又入黎撐你老死

佢gay架

一D菜都無

笠水王we trust

25基

太肚餓懶得去買

咁唔得架,便秘點做世界第一情色王

你自己整

佢細蚊仔唔鍾意食菜 詳情睇佢舊post

個意粉好DRY下咁, D汁好似唔夠LO

得閒又要推下佢d舊post

樓主唔使食咁好